大家快啲望吓個天

難得冇雲 好多星星

🖕🏿

係
利申住外國郊區

係！
東南有粒好光
係乜黎？

唔識分